---
titre: s'approprier l'espace
---
espaces qui ne sont pas dédiés à ça, imprévus

Quel espace avons-nous en commun aujourd’hui ? Quel espace pouvons nous partager ? 

Faire des choses dans la rue ? S'approprier la rue ?